好。撚。熱 (1)

呢啲天氣 行出街兩秒鐘就流汗
有啲地鐵站仲要冇冷氣
觀塘 牛頭角九龍灣 站簡直係煉獄
邊個再話冷氣要搞到25.5度我就屌邊個

冇人覺得 熱？